有無人知開一間找換店成本幾多同月入幾多呢？

究竟佢地點揾錢

洗黑

1b差唔多

月入其實又有幾多呢

1億?

我只係知道唔好做。
成本高，但賺好少。

要真係有熟客洗黑錢先搵到食。

洗錢嘅，賺匯率邊有得賺呀

純找換燈油火蠟都唔夠比

哂9氣
如果開一間幾億成本
真係賺錢買花帶

咁又唔洗幾億成本，
係有一千萬俾你換先有肉食，
通常係啲喺大陸有做生意，
自己都好多錢要匯先順便做埋。

而家攞牌好撚難 申請隨時拖你5/6個月

開得既都係有錢人

咁都有少本經營啩，
不過搵唔多。

而家冇旅遊業，可來人仔

家陣咁環境，
搞咩都死㗎啦。